今日表白，男神話其實我pretty ugly

咁我係pretty定ugly呀？

即係漂亮地展現到醜陋

finding the pretty in the ugly

係咪讚緊我？咁我咪有機？

話你好撚樣衰

哈哈哈哈哈